點解冇人提kyohk.net同ckarea.com人間蒸發左

以前由2010至14年代打war3、睇H漫既聖地
點解2017下半年開始就入唔到
ckarea完全蒸發左
kyo個網站就長期維護左大半年直到依家都未正常運作返
網上係一尐消息都見唔到

發生咩事

論壇等級唔做任務，淨係靠cccccccc同上線升到軍曹，同我粒聲都唔出就關我閘

冇理由冷門到冇人識？

Kyo 信長個個開圖 又lag
玩玩下d人去晒vlan =.=

kyo...save左好多h漫...睇唔番...

我都想問 why?